一早話咗猿國踴係政府隻狗嚟,係你地先當佢神咁拜

140萬人😭😭😭😭😭